[注意]係咪已經唔記得以武制暴嘅準則？

首先唔好再講私了。

其次就係，馬x露 並沒有對現場手足做成致命傷害。影大頭，需要用另外方法解決。

記唔記得黑面包青天？烏蠅貼變頹頭？
我相信呢種方法個效果所做成嘅心理傷害會更大

雖然見到佢仆直我好撚心涼，但係會對文宣手足加重負荷。

以武制暴係出現喺會有生命危險，同已對手足做成傷害下先應該出現。

唔割，但係應該要進步並且用得其所。

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

Tui

Push

剃頭
黑面

推下